突發 家暴 報唔報警好

仆街老豆

圖？

發癲 打我呀媽 ,已經係房，好撚驚

巴

佢停埋電

出去打你老豆啦on9

如果報警 ,我有可能做千古罪人，but 可以保護我屋企人

佢發癲打你呀媽..你為左保護你呀媽緊係報警啦

報警 快 仲開乜9post

我唔大隻 好廢

隻秋啦仲報警
咁大個人都唔夠打？

打啦 係咪傻撚咗啊你

屌你 唔好同人講

尼呀s

咪on9啦，報啦仲開post
唔好比華人根性影響

聽日返工， 好撚驚呀媽有事

聽日先報啦

打過啦

贏又好輸又好

起碼盡過力

唔報警先係千古罪人

做你認為要做嘅野

屌 你 唔好講

你老母生著你呢隻冇撚用真係不幸
由佢比你老豆打死算啦

佢不嬲都好情緒化 ,

還拖啦 咁都驚

樓主好撚廢

你啱

一陣打死你呀媽點算 快d去保護佢啦

聽朝睇吓你呀媽內出血死咗未再決定啦

真係報？

打尻你老豆

are u on9
唔報幾時報?

報

開live先啦

開live 做記者

好彩佢無打爛我個結他

報咗備案先
如果唔係你返咗工有咩事先報，班慈母會冇咁著緊
長遠嚟睇要分居嗰啲都有呢啲記錄好啲

等你上黎鳩UP完你老母死左啦

屌你老味報你就報啦婆婆媽媽
咁都要擺上連登度問

利申： 試過 不過你唔好旨意黑警會做嘢

Up圖啦你老母

無電 , 咩都影唔到

屌你仲上嚟問 報警啦 快啊

聽住聲is ok

唔做野？

長遠嚟講都要諗方法解決 經歷過

On9仔 咁都要上連登開post問
岩岩生毛？

如果我報咗，佢地又唔做野， 遲啲佢癲個時咪我仆街

好亂呀屌

屋企成日打，第一次會差佬上來傾計，冇後果

出去打獲佢啦

我忍唔到佢幾多次

仆街 ,即係無用？

淨報警冇用
報警+即去醫院驗傷先有用

屌你老味啲死黑警上到嚟淨係喺度家和萬事興之類廢話架咋
走咗人就你死你事

我想佢收皮有無用

1001再下結論啦屌

仆街

想啦
想得多就自然變真

你可以報第二次 第一次係想你地和和氣氣咁解決

本來見你爭扎緊報唔報警都算
依家你老母俾人打呀
仲關心個結他
你係唔係路呀

報警啦 仲上高登問 傻傻地

佢地走咗，我老豆再癲 .我咪仆街

早d訓聽日返學

咁當然追唔追究到底係你自己決定

收埋廚房d刀先啦

其實講咁多你都係搵籍口唔報
報啦屌，驚咪拎定把刀

講到底你唔追究報警有乜用 佢地上嚟乜野都做唔到

等下期六合彩開左先報

想大義滅親就報 後果之後再理
唔忍心拆散家庭 為屋企人著想 唔好報 用你方法解決
最緊要係你點諗 有第一次自然會有第二次

其實你有冇問過你老母點諗先 佢可能想忍嘅話你報左警咪嬲你一世可能

報咗

Take care man

我由細到大成日都發生
次次都係報警

直到上年打緊時候我忍唔撚住暴走中途插入，對住老豆怒吼一聲，之後就無再發生過

個警察把聲好mk

想訓

今晚會唔會無得訓

God bless

報了，一直都唔太喜歡呢個老豆

安全緊要

你要做D野等你老豆知你大個仔

報警都好

最起碼你老豆下次發癲打人之前會驚多一樣野

如果都唔得

一係你同佢鬥癲

一係搵社署

樓主肯報警抵讚
上西班傻西唔洗比人打叫你唔好報警

唔撚洗驚佢
有咩事告9佢佢打都無得打
最重要保護好自己人生安全

拎定小小野防身，打火機個d收埋佢

拉咗

好撚大單野

What happen bro?

樓主請秒回

On鳩，乜都唔撚做，打得一次就有第二次。
拿拿聲報啦仆街仔，仲玩電話

打到重傷？

樓主照咁睇我估16歲都無
大個仔㗎喇，做返個男人唔該，保護返你啊媽

都有啲

我呀媽喊 我覺得好sad

多謝各位俾勇氣我

希望幫到我屋企人 except 個仆街

Ching點解你唔覆我

你而加喺差館？？

識朋友又係咁 最終個老豆都係返黎
老母唔捨得離婚 好撚複雜

sor 無睇到下面句

真係報了

你媽有無去驗傷先
如果唔係你老豆過兩日就返黎搵你地

情況點

好好保護愛你嘅人

你係邊個，我識你？

應該去 ,希望佢唔會途中返黎 ,唔驗

唔係，不過我想u d正面力量你

警察係到 ,佢又癲緊 , 仆街

多謝你ching

點解而家咩都擺上連登問嘅?

👮係度都可以癲？點癲法？

我要係屋企睇住我細路妹

佢地唔俾我跟佢地去差館

有咩等差佬搞啦，唔夠打就叫埋生果記者

唔好報 訓醒冇死當冇事

好彩你報咗，做得好路，將來你老豆老母離婚/你地想搬走之類，呢一個係一個好好嘅record. 證明你老豆有暴力傾向，有咩事法庭一定企你地個邊。

仲要警察係到都發癲，抵死。

利申：前年都報過我老豆警，都係家暴

一定要去驗，打女人嘅男人真係唔要得，有任何record都要留底！唔可以容忍啲仆街

問埋樓主幾歲？老母有無做野

一係報警
一係去廚房拎把老牛兇佢
要贏癲佬就係要癲過佢

樓主你唔係碌鳩29cm㗎咩？
快啲拎碌鳩出黎教訓你老豆

你老母俾人打都要話返工不了 香港人真係好撚重奴性

你話中學雞小學雞驚都情有可原
返得工嘅年紀仲驚乜春

樓主幾歲

笑撚左 港獨

你啊媽真係慘
十月懷胎生你出嚟 照顧咁多年
比人打緊 你好似食花生咁
喺度婆婆媽媽諗報唔報警同關心支結他
我真係唔該你唔好比你啊媽聽到呢句說話
佢會後悔生左你

樓主老母比人打都關心咗返工同自己支吉他先，真係典型廢閪港豬

樓主你係咪廢撚到咁？我係你老豆第一個打㭍你先

你咁撚廢
第時都比老婆打架啦

請善用起底功能

有冇報埋右？

一睇都知假膠

暴嘅程度如何先
我屋企人都情緒有問題
有暴力同自殘問題
耐中都報下警咁
警察仲會拎埋盾牌入屋
不過警察一上嚟佢就扮收害者話自己正常
唔係超嚴重嘅話報警冇咩用

你老母死咗先報警呀 笨

Pussy

假膠，希望你老母真係死

你打你老豆我就即刻報警

假膠的話 祝樓主全家死清光

連登就係太多你呢種毒撚廢物，所以先會招人話柄

Ching , 你仲慘過我， 我啱啱先返到屋企

最後結果係點， 關係好咗定咩

如果 如你老母 不孝子 你試下你俾人打 你老母幫唔幫你啊柒頭 介唔介意講下自己年齡畀我知 點解你可以橄欖on9？

um⋯⋯你有幾多個老豆？可以隨意換？

其實有可能係佢畀佢老豆打
佢媽幫呢條廢柴擋咋 屌
死垃圾樓主 唔好獻世喇

as you were

點解大家仲未訓